Sharpie讀音似「沙皮」，即係沙皮狗(狗隻#133680)係美國選舉舞弊主謀之一?

#9